考試週期真係唔好去圖書館

岩岩去左圖書館 嘩屌
個個位都係人。又熱又焗
果斷返屋企溫

可以喺屋企溫到書駛撚去圖書館咩

正常淨係得高中學生同廢老去
所以樓主

我去個度應該80%都大專。全部notebk

見好多學生情侶係圖書館又攬又錫，心諗溫乜撚書，番屋企扑野好過啦，係要係人面前演野，圖書館好多細路架嘛